美國Visa問題請賜教

如果遺失了特區護照但美國Visa依然有效，同時已補領新特區護照，係咪一定要去警處報失取報告去重新申請Visa？定我直接用新護照去申請新Visa就得？

如果我一路唔去美國到Visa過期，咁之後申請洗唔洗提交舊Visa？但遺失未能提交係咪都要警察個遺失報告？

總結：係咪點都要報失囖報告？

報失報告要由被美國制裁既警務處處長鄧炳強簽名，恐怕唔可以用來補領美國visa

利申：9up

柒少陣啦戇尻仔

唔駛,因為我試過,去US大使館同佢講返,佢會俾張野你寫咩原因唔見左舊PASSPORT, 之後放低新PASSPORT俾佢就得.

後者就得

香港警務署關你申請美國visa鳩事咩
唔通狗屋會幫你報返俾美國領事館